新手想upgrade電腦

大家好，小弟部電腦用左5年，個ssd得120GB已經冇位，想換ssd順便upgrade下d硬件(SSD, ram, 顯示卡等等)
用途：打機（垃圾2D game，但會7-8開，所以想效能好啲）
而家電腦spec：

SSD：ADATA SP920SS
垃圾game既需求：

睇中以下：

筆直大概3K，想知我現有硬件推唔推到以上list，定係我比多幾千（total 筆直6k）換部新既好過

多謝各巴絲解答

去咗討論po度問，由佢沉thx

成部換啦，醫唔返，留hdd 同ssd( 係咪128 or 256 gb)

SSD 120GB，HDD 1TB

首先 DDR3, DDR4 記憶體互不相容, 物理上插唔入插槽

成部砌過啦 救唔返嫁啦
多開就cpu緊要d

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX + ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 (預訂)
價錢：$2,749

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,146

thx巴打建議

鳩答

收條2手 DDR3 嘅8GB ram
你圖個張你田DDR4
DDR3 同DDR4 個金手指位唔相容

另外可以換張display 2060 / 1660 ti

最後加返隻512/1TB ssd

上面啲嘢 除咗ram都可以用落新機到
In case你upgrades 完都唔滿意
買新機都係蝕條2手ram (少於$300）

我覺得你如果黎緊冇咩需要玩大作，只係玩下2D 低要求game可以去Dcfever收番條DDR3 1600 8GB, 再落腦埸揀番要既容量SSD,同埋1660 Super樓下既卡。因為你得400w牛。係唔搞咁多野既前題，我覺得咁係最化算，又唔使特登曬錢砌過部

直上amd zen2

你的Budget 太有限， 我建議你先升級CPU。
暫時先用CPU的顯示卡，然後等Nvidia 推出30系的顯示卡。 機箱丶硬碟和火牛可以 繼續用住先等有錢或者用壞咗再換。

CPU : AMD Ryzen 5 4650G ~$1770
Motherboard : MSI A520 APRO ~$590
Ram : Kingston 8GB 3200mhz KVR32N22S8/8 ( 記住型號千, 祈唔好買錯! ) ~$280
M. 2 SSD : Plextor 512GB M9PGN Plus - PX-512M9PGN+ ~$370(窄身長方形， 記住用佢嚟做系統SSD)
總數：~$3010

將來，你可以等新型號的顯卡推出後，用平d的價錢執舊的型號顯卡的貨未。 換顯卡的時候，可能要順便升級火牛（550W-750W）。假如你唔夠RAM用，可以買多一條同型號的RAM。

最後，4750G的大概效能，畀個參考你。

最後，4650G的大概效能，畀個參考你

btw 顯示卡 or display card